有冇人想夾switch family plan

TG:

每人37蚊
齊人先開

兩位

2位，唔該

一個
而家total有幾多個人？

我兩個位，唔該

留定tg，有人family plan有位可以預我

一位 thx

仲有冇？一位

仲有無一個？

仲有冇一位

sorry full左

仲有冇

Full? 想join，一個

Full?